大陸選秀女似邱淑貞 王晶鬧爆：醜成那樣

早已息影的女星邱淑貞，有「第一代晶女郎」之稱，當年她可謂是導演王晶的御用女主角，甚至有傳王晶曾經對人講過「最愛的女人是邱淑貞」，不過邱淑貞表示跟王晶只是好朋友關係而已。

最近大陸的女團選秀真人騷《創造101》中的人氣選手賴美雲，因梳了兩個丸子頭，穿上紗裙演出，造型跟當年邱淑貞在《倚天屠龍記》中飾演的小昭好似樣，而被讚是「B站邱淑貞」，竟因而引起王晶注意。王晶轉載網民將賴美雲與邱淑貞的對比圖，並留言：「丑（醜）成那樣，好意思說嗎？」惹來網友熱議。

我屌

你屌完俾我

2018年仲痴心情長劍真係戇居

我做汁男都ok

係咪條女唔俾佢屌就嬲嬲豬

咁多年過去都仲係痴心情場劍

果然係痴心情長劍

屌不到的女是醜的

護主犬

王晶當年同邱淑貞一齊過

當年係衰偷食定點？

咁樣做對你黎講係戇居 係侮辱你智慧吖嗎

主？客都唔係呀而家

我真係恭喜你呀

今次精哥啱喎

王晶d 女主角都冇咁掂，人老啦眼退化

我ok

咁都似樣

冇大美人都唔知癡心情長劍呢個朵

難怪晶哥咁嬲
等於同林夕講欣宜係王菲二世

我同意我樓上果位既講法
所以其他人未必有資格鬧條女唔似邱淑貞鬧佢醜樣，但王晶有

小七

個女都16

痴心情長劍

已婚男人係微博search前女友

咁多年仲係痴心情長劍，好感動，今次我撐王晶

好慘
大學畢業 有才華 有家底
偏偏愛上條女系外貌協會

依家個個都係支那標準整容樣

你睇睇邱淑貞個老公咩樣先

當年流出錄音果位簡直造福世人

跟住王晶起碼三餐無憂 仲有主角做

又關條女事?
條友有老婆仲去溝女 行埋咁耐又冇名份唔見得光 仲比佢推埋去拍3級 唔覺佢係咩好人

咁都醜?

snis 求seed

咁真係差幾皮喎 邱淑貞lv高好多

賴美雲好撚正

你地對住張相打飛機就算啦
屌完比你
又想我貼連登飯聚張毒撚圖咩

好sweet好痴心，睇到眼濕濕

認同

老翻

最緊要有波

係幾靚 但同豆豆爭好多
單睇佢係ok 一拍埋去比較就爭勁多 冇靈氣

想知個大陸妹點回應
俾王晶咁樣點名恥笑

SING

差好遠咩 個大陸妹係幾得意幾靚呀

我可以

王精食太多好野
同連登仔一樣乜女都不了

幾得意喎 點都唔係樣衰啦

連登仔奄尖好多

如果你話同邱小姐比 可能欠份氣質 但唔差喎

佢可能覺得有d無辜，心諗關我咩事

佢咩都食過曬 玩厭啦
有身材 技術好咪得

差十倍啦起碼

再然後到我

做咩變左做女人

小吉

就係標準樣都好過佢揀d 女主角先死 h

王晶好仆街

真係醜好多

係咪我我一個覺得選秀水正d....

女

May呢排去咗邊，點解咁耐唔蒲頭

呢排巧忙呀 我回來了！！！

好嘈呀

王晶 vs 大陸女

連登仔矛盾大對決

起馬靚過蝗晶個女先啦

似個屁咩

我都有眼耳口鼻 都好撚似我

似唔似一回事
點都唔係醜下話

韓狗樣

呢度d小朋友可能唔知邱淑貞整過容

美人在骨不在皮
而家個d化另一個妝換個造型就唔會認得

馬主席 y u h

系你老母

你睇下人地王晶咁多年過去都仲係咁痴心情場劍

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

江湖傳聞， 當年豆豆好信佢， 當年拍好多性感場面， 唔知有冇痴乳貼， 點知死肥佬拎拍戲d不能出街片段， 俾朋友睇， 豆豆嬲到死又傷心， 居然同個賤男咁多年都唔知佢真面目， 決心分手， 肥佬好場心……

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

男女都賤喇 王晶一直有老婆 豆豆咪又係為上位做人二奶

佢會分手係因為王晶捧舒淇 唔再捧佢 無著數拎咋嘛 扮咩真愛咩傷心

你地屌過哂俾我

係靚，但同豆豆比都仲係差好多
要睇似邱淑貞既，我不如睇沈月啦

人造人既年代
屌左咪算囉

作為一個食女無數嘅人覺得佢醜真係唔出奇
青頭仔先會飢不擇食

沈月都唔撈娛圈，邊有得你睇

佢應該係唔抵得人話條女似邱淑貞，確實同全盛時期嘅邱淑貞差好遠

豆豆靚好多啦
呢鋪我撐雞蟲晶

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

抵死呀，呢排死捧爛捧，好講唔講講邱淑貞

之前又係韓國pann搵打手開po，話嗰個孟美歧嘅實力係IOI世正加青夏，再扮哂嘢譯做中文轉貼去微博，支那人做打手都做得柒過人

佢係唔鍾意有人借邱淑貞上位

撐王晶

王晶：企開啲啦

應該係一路拖住冇俾名份佢

你覺得跟沈嘉偉 佢捱緊窮？

無得奶共 發爛渣?

一見到話似豆豆即刻起晒鋼

話佢唔醜個啲睇過佢整容前個樣未

佢唔洗撈娛圈，都大把娛記捕住佢啦

尾二個張似糖妹喎

你射完比我

王精真係觀音兵界表表者

根本係個妝似
都無邱淑貞會搞搞震個種感覺
條女只可以講係靚女
周街都有依種樣

根本豆豆係蝗精心入面有一個無人取代到嘅位
你去脂有個大陸妹話似佢女神佢仲唔起晒鋼咩

之前有條片吳君如問蝗精點解要逼佢做醜角了鼻屎 佢話唔係你了唔通邱淑貞了咩

邊忽似 條女咪又係大陸整容樣

依獲我support 王晶呀... 根本冇得比

咁連登既 咁都醜食開咩女

有無睇衛斯理
支理人啲女真係唔靚，又無氣質，好重雞味
個鏡頭成日影住個波

之前舊登有人post過佢穿崩露點圖，有冇巴打搵得返

王晶鬧完人可能即刻簽佢，跟住話你比我out 左無希望架啦，同我拍返部強姦9先啦

痴心情長劍：你邊忽似我女神

其實我一直覺得邱淑貞係得意可愛多過性感，鹿鼎記cute到震

舒琪係藉口姐，搵到有錢佬上岸，仲駛做人二奶咩 王晶心入面最愛始終係佢

老泥妹

小惡魔feel

明明佢係小惡魔>>>>>>>>>>女人味個種性感，做公主個角色得佢carry到，夠曬古靈精怪

吃不到的葡萄是酸的

痴少陣
豆豆雖然係佢心目中嘅女神
但點會吃不到 個陣有拍過拖
呢啲整容大陸妹想借佢女神上位 個樣仲差咁遠
王晶梗係條氣唔順
大把靚過佢嘅大陸雞等住王晶屌啦 駛酸呢個大陸妹咩
依家叫個大陸妹企開啲咋

真心靚 啲整容西一號眼二號鼻完全冇得比

咁都醜 精哥食開咩女

咪就係邱淑貞囉

豆豆賭神2個look j死人

其實有冇女人會真心鍾意王晶
如果唔係貪佢有錢有地位

呢穫撐精狗 佢就係睇唔過眼d整容雞借佢最愛個朵出黎呃飲呃食 叫佢企埋一邊啦賤貨

佢老婆

又唔係條女自稱自己似
王精係就鬧d傳媒，而唔係無品去攻擊人地個樣

條女又唔係自己話似
咁都中槍

唔好咁傻啦，條女使咩自己話似 電視台同公司會搵微博嗰啲營銷博、大V、「知名粉絲」幫佢出po做勢啦

蝗精而家係支那做野，仲成日用微博，會唔識呢啲運作？想用人地女神上位，仲想係佢呢種老seafood面前扮無辜？

好正

如果以大家同年紀的時候去比
事實邱淑貞 係靚好多